
Клёкот будильника, гранулированный кофе
Нам говорят, что этот мир спасет любовь
Нам поют об этом каждый день с телеэкранов
И ласково шарят глазами в наших карманах
Городские извилины, в них секретные тропы
Прямо в мозг утренняя доза мезантропии
Будущего нет, счастья нет, гнев тоже кончится
Бесконечное одиночество
Легкость бытия давит на глаз, так что хочется
Накрыть город напалмом, как джунгли вьетнама,
Перед этим позвонив Кате, Антону, маме,
Чтобы не выходили последним утром из дома
И не открывали дверь людям даже знакомым
Апокалипсис знал всем тем кто ждал
Прямая трансляция, ага, не пропустите
Яркий, запоминающийся, зрелищиный финал
Все будет хорошо, неприменно
С завтрашнего дня или с понедельника
Чудо обязательно произойдет в новый год
Или на на следующий день рождения
Говорить об этом вслух, или молчать
Резница как между идти или бежать
Вагон-ресторан, плацкарт или купе
Из пункта а попадешь в пункт б
Это врем демонов, все приметы сходятся
Как зрачки, если ударить в переносицу
Растут клыки и когти каждым пятничным вечером
Рожденные летать теряют облики человечьи
Стоя на краю одновременно двигаясь по кругу
Буря в сткане, в ноздрях вьюга
Оказавшись за городом где-то ночью морозной
Вспоминать свои мечты, глядя на звезды
В тишине звенит крик «дай мне еще один шанс»
В ответ собачий лай и команда «фас»
Вечером по привычке в маркет я заморочился
Купил попкорн, сел у окна поудобней и
Жду когда все кончится
Бесконечно одиночество
